北韓關閉邊境防止武漢病毒入侵

北韓已經關閉邊境

不讓任何外國旅客進入北韓

防止武漢病毒入侵!

金將軍威武

Pish

北韓防疫都做得好過香港

Push

留過學係唔同D

北韓身為中共契弟，肯定知道阿哥平時D作風。

北韓爆起上黎 滅國都似
口罩都未必有得買

北韓唔比人入未係最好，

最好嘅防止病菌傳播係毋須填健康申報表，因為減少人群聚集

以前玩steam隻病毒game次次都係北韓鎖國同冰島活到最後
人類滅亡劇本

識玩

好快中國被鎖國

金將軍光速即割

口罩都唔駛

金仔醒

好撚醒

金將軍都醒過隻維尼